想去 Princeton BCF 讀 MFin，應該點樣砌好份 CV?

你點砌都讀唔到架啦

點解

樣嘅問題

鏗哥有咩溫書心得
雖然同你讀唔同科 但覺得你好勁

不斷返學